不想返工指數 強度由低數至高 1-10

請選擇呢一刻既感覺

100

same

2

真幸福

1
好撚想返工呀！屌！！！！
冇得返工好辛苦 就黎抑鬱
好似打丁唔比射咁

1000000000000000

剛轉新工 人工高 唔chur 學到野